仇b做到咁，你哋會唔會原諒？

做左咩？

不割啦

又出垃圾POST

sir that way

露條腿算喇
其他真係冇乜興趣

#1426咁新ACC都浪費，拜

限聚令單野都知佢咩人啦

嬲泛民冇問題，但看圖作文就淪為港人港地廢老之流啦

呢個page個劉正老婆係狗添

露腰

熱狗啲看圖作文

原文指佢響東區區界度監察緊狗向東區既推進行動

樓主8毛

唔怪之得咁興奮

咪即係啤梨果班人

而家先知個page係佢

看圖作文

波台狗 世世代代都做 支那狗

十足班藍絲page
做埋假新聞屌泛民

啤梨同仇議員唔係friend底咩

做雞

學楚漢果陣既亭長係烏江指反方向俾項羽啫
你班連登仔識撚軍法咩

亨利出文幫佢限聚令單嘢包底架，好心屈都屈得好啲啦

看圖作文？

同藍屍看圖作文有咩分別

篤灰專家

仇b

冇內容

想大大力抽插佢

樓主5毛
建議大家block左佢

啤梨叫仇b做欣欣架
又老屈, 拉啦

早一年搵麻友，佢話投左民x聯貪有糉派
而家就扮黃係富士7樓播榮光

收皮啦熱狗！同藍屍一樣玩看圖作文，智撚障！
524係天水圍食豬肉食撚到痴左？

Sor 柒左 自膠⼀打

呢個page煩撚到仆街

垃圾熱狗page

看圖作文

完全唔知佢做咩

新定舊？你似文盲

唔割 但咁就做左野？

呢個page講啲嘢仲痴線過熱狗
唔係普通熱狗或者仇泛咁簡單

又看圖作文

岩牙 全民熱狗(齋坐)先嬴到

張圖睇到篤咩

熱狗黎緊仲以為撐警page

看圖作文
拉

斷正無得講喇掛

同意

有咩問題 又看圖作文

斷正咩